漁護署指確診新型冠狀病毒患者寵物對病毒呈弱陽性反應

漁護署發言人表示，一名確診新型冠狀病毒患者所飼養的狗隻，對病毒測試呈弱陽性反應，狗隻並無任何相關病徵。漁護署現時未有數據證明寵物會感染病毒，但署方對有關狗隻進行密切監察，並進一步抽取樣本化驗，以確定狗隻是已感染病毒，抑或是牠的口鼻從環境中沾染病毒。署方會繼續為有關狗隻進行反覆測試，待結果呈陰性後，才會交還狗隻。署方強烈建議患者將飼養的寵物送往漁護署，接受14天的檢疫和獸醫學監察，及按情況進行病毒測試。

署方星期三接獲衞生署轉介，指一名患者的狗隻需交給漁護署。人員同日傍晚到大坑一住所接走狗隻，隨即送往港珠澳大橋口岸動物居留所，並從狗隻的口腔，鼻腔及肛門抽取樣本進行病毒測試，驗出呈弱陽性反應。

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

原來大陸人做啱左

大陸人係咪一早就知，但佢地又隱瞞

傳染途徑又大左，你話唔係人造我真係唔信

人傳動物，但動物無事，再由動物傳俾人？

其實而家啲武肺測試方法感覺好唔可靠